##TelegaBot

Для локальной работы можно использовать https://expose.dev/dashboard

Eсли expose не установлен нужно зарегистрироваться на сайте и выполнить команды настройки

Для тестирования пакета нужно выполнить команды
настроить свои переменные в файле .env.example
```php
 php -S localhost:8000 
```
в отдельной вкладке терминала 

```php 
./expose
```
